求解答 無啦啦多左本護照

想問清依本係咩來？

唔知幾時有 無意中發現到

有冇你個名先

封面咪已經有寫

就係有 全家都有

咁都要showoff你係咪咁可憐

點解會有

show咩 真心想知

想走？

屌你食屎啦
咁撚大個人都扮無知

冇 european union 就收皮啦

利申都冇

97之後就過左期
宜家根本無用
我屋企都有
一過97就爛垃圾掉左

大把人有 唔明有乜好曬
好撚柒

叫BNO 傻仔 問左你老豆母先啦

岡比亞護照黎
你有岡比亞居留權

好似係

所以咪問下，我好奇姐

On9咁都好曬命

宇宙通行證黎嫁屌你老母

快撚D離開地球呀你個仆街

冇用架啦可以掉左去

窮撚打飛機

大陸人先會有呢本野架，大陸仔

樓主最小都廿歲啦仲咁撚戇鳩

唔好話樓主啦
冇錢學英文同唔夠智商google佢自己都唔想

拎住BC果班人都唔會好似你咁

走啦 冇人想知

咁樣係咪威啲？
做乜鳩